想換display card (jj插石屎地)

宜家老母板係p8z77-v, 用緊gtx 650ti, 粒u係i5-3330
諗住换張display打機，自問唔係玩咩超高graphyic game, 但玩最近隻playerunknown都lag 到核爆。
想問大家覺得邊張卡抵玩，gtx 1050度又得唔得，同埋塊板同u夠唔夠做？
第一次開po, 求指教

火牛夠唔夠力，幾多W

無16gb ram 都唔洗玩 粒cpu 都要再勁少少

gtx1080都唔順啦 優化咁差
我r9 390都收左皮 長期fullload

唔full load 都有時疾疾下

我情況同你有啲似
底板就P8Z77-v le plus
i7 3770
顯示卡用緊670，16gb ram
火牛620W

我就想換1070，但又怕更新bios
所以一直未行動

要更新咩bios

我底板個bios版本係五年前
聽人講會唔support新卡

聽邊個講 嗰個人可以返去訓覺都得

唔駛更新bios嘅話，放假我去買張換啦

你要更新bios我+100同你收左佢

btw買1060好過1050 如果budget唔夠我都係建議買rx470好過1050

我之前i5 2400 都行到啦
係睇你火牛夠唔夠 同埋機箱放唔放得落姐

如果玩隻battleground依家early access
好多野未優化好 ram 都好要有16gb
其實玩最低畫質玩都夠 個個pro既開台既都較哂low

唔該咁多位巴打先，成日冇睇手機check回覆sorry
咁睇嚟係隻game問題多啲，如果係咁就費事搞咁多野為隻early access game 都係睇定啲先，感激咁多位意見

基本上而家要玩得順既，起碼i7搭1070，中效先順

即係大約8千幾埋單

你地啲Cpu好大可能bottleneck

如果仲係3系u既話1050ti差唔多
1060或1070就最好換埋U

換左gtx1060先 唔夠再換埋粒u

1050ti 黎講
G4560都唔bottleneck
3系i5起碼上到10606gb都無問題

1050ti啦，免電效能又唔錯

終於買左張1060，成功換左，真係唔駛更新bios，唔該巴打！

唔洗客氣